各自爬山，大家行多一小步，唔好埋沒自己小小嘅用處

今晚發夢第一次做天文台，去完元朗買老婆餅返到屋企，見到街坊group 話需要天文台幫啲小朋友安全返屋企，就立即落街幫下手。

其實都係行行企企再匯報下現場情況去街坊group，見有需要就發揮街坊本能教下暢通無（狗）阻嘅搭車返屋企路線，實在只係舉手之勞。

夢入面遇到啲情緒不穩嘅便衣狗喝罵途經嘅小朋友，街坊們齊心噓爆便衣狗敗走，終於發現到自己嘅有用之處。

大家經歷咗咁多日，墾請大家走多一小步，呢一小步未必走到好前，但都已經幫到有需要嘅人。謹記：「兄弟爬山，各自努力！香港人加油！」

天文台小tips：
1. 一齊玩pokemon 遊戲
2. 二人同行或帶狗散步
3. 多聆聽「路人」對話
4. 常備住戶證
5. 你我都愛街坊裝